今次一定要落伊朗面！！！

廢話唔多講，伊朗係同中國一陣線既邪惡軸心，亦係美國既敵人
既然美國幫我地，我地亦應該投桃報李，立投名狀，共同對抗伊朗
再者，伊朗獨裁邪惡政權同中共一樣，既然我地選擇自由民主世界呢邊，無理由扮傻仔咩都唔做
建議舉美國旗同boo佢地國歌，至於再激d(對付伊朗旗)呢d就大家唸下需唔需要

好撚心啦 自己都未搞掂自己 就咪撚搞咁多野啦

有咩問題？
怕報復？佢地本身都一直抹黑緊我地，洗比面佢？

一陣累咗港隊

搞掂自己先好搞人啦ON9 仲分散D力去搞人地做咩鳩

樓豬係假膠5毛
BLOCK,-->上頁

連幫美國出口氣都唔敢，講唔過去，伊朗早幾個月先擊落咗美國隻好貴既無人機

美國佬自己有部署架啦，咪畫蛇添足啦

咪撚幫條傻仔推

冇意思，唔好搞不必要嘅戰線
伊朗政府一定係撐中共

笑咗，淆邪惡獨裁政權淆到要屈我

洗鳩你幫咩 行撚埋一二邊理掂自己先啦

做多左呀樓豬

不推文

後果一係扣3分加之後閉門比賽一係扣3分加罰錢
唔好玩膠啦屌

大家記住唔好聽樓主講，要尊重伊朗隊同國歌，絕對唔好對佢地做唔尊重嘅野，唔係嘅話傳到外國會流失支持

上一頁